其實Big Bang 個show …

係郵輪碼頭搞
根本係free
户外場地
大家可以用望遠鏡睇

好多人比千幾蚊入場

我會買酒去聽下

真係有免費聽歌位